個心好耐無試過咁撚痛

乸撚到縮埋一點咁，正呀

忍唔住滴左滴眼淚

被分手？

兵都唔係

有病睇醫生

天生天養

分得就預左同你斷絕哂
個個初期被分都會試過個心陰陰痛
訓覺都會責醒
成日都諗住佢同佢啲回憶

ching... 身同感受

抱抱，摸頭 btw幅圖好正

好撚想哭

喊出嚟.......我有好多tempo，一定夠你包埋雲吞

屋企人喺隔離，同埋男人老狗 忍撚住咪算

講唔講得做咩事心痛 ？(如果打字會整喊你就不了)

男人哭吧哭吧哭吧 不是罪

自己on9心動，又重感情，但人地玩玩下

唔on9，你係對感情認真，即使易心動，好事嚟。個人麻目咗就仆街了

我麻目過一段長時間，依個真係令我有返心跳

咁真係好撚痛，不過你唔係無感覺同冷血嘅，記住 .....

寧願成世麻木 點解要識到佢

佢未必有心嘅，我之前hurt過人 希望佢以後唔好原諒我。愛人就會不斷受傷

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

我知道佢係無心喇。。。